{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040641",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4123&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 호텔 드메르"
    },
    "text": "2022年9月に木浦上洞平和広場付近に位置する「ホテルドメール」が新築オープンしました。 ドメールホテルはプライベートドライブである無人客室からラグジュアリーで高クオリティな客室が並んでいます。 ドメールホテルでは楽しい旅行をお楽しみください。 毎週火曜日から日曜日まで朝07:00から09:30まで8,000ウォンの料金でバイキング韓国料理とアメリカン朝食が楽しめます。 未就学児は無料です。 駐車場としては地下駐車場と路上駐車場があり、電気自動車充電器2ヶ所が設置されており、計40台の車両を駐車することができます。 周辺には木浦平和広場があり、車で約2分の距離にあります。 木浦総合バスターミナルは車で約4分の距離にあり、木浦駅、木浦港、木浦大学校、木浦海上ケーブルカーもすべて車で約4分から20分の距離にあります。 客室の内部施設としては、全客室に65インチのスマートテレビとアメリカンスタンダードウォシュレット、空気清浄機が設置されています。 また、ドライブイン無人客室もプライベートにご利用いただけます。 フロントおよびその他の施設は、朝食スペースから宴会場など、さまざまな共用付帯施設を備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルドメールはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2022年9月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルドメールの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルドメールは木浦上洞平和広場付近に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルドメールでは何が楽しめますか？",
            "answer": "ホテルドメールではプライベートドライブの無人客室からラグジュアリーで高クオリティな客室が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ホテルドメールの朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルドメールの朝食は毎週火曜日から日曜日まで朝07:00から09:30までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルドメールの朝食料金はいくらですか？",
            "answer": "ホテルドメールの朝食料金は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルドメールの駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルドメールには地下駐車場と路上駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルドメールの駐車場には電気自動車充電器がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルドメールの駐車場には電気自動車充電器が2ヶ所設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルドメールの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ホテルドメールの周辺には木浦平和広場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルドメールから木浦総合バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルドメールから木浦総合バスターミナルまでの距離は車で約4分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルドメールの客室にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテルドメールの客室には65インチのスマートテレビとアメリカンスタンダードウォシュレット、空気清浄機が設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 412
    }
}